[title: lo pop corn]

**[anonimo]**  
Noia mortale nel misero pollaio globale (pardonne-moi pour la rime)

**[m]**  
Sa la gallina a volte è di Polverara e agita il ciuffo pur d'adescar lo gallo, altre son Dominicana tronfia e ovaiola del mattino. La nipponica Chabo invece dal culo basso, è così svelta di gambette che manco lo Cemani altero e di color nero bronzato fuggir ne puote.

Son polli signora mia, son polli. Col cervello a chicco di granturco che di quello almeno se ne triplica la stazza messo dentro una rovente tazza. [m]

